富途牛牛冇得抽ibond?

點解Apps入邊唔見有

連宣傳完全無。人地螞蟻IPO仲多肉食

一百二百嘈咩呀